急！！！我會唔會死 會生蛆蟲

岩岩攞完筷子反轉啲牛
開開心心咁影相
唔記得左對筷子未洗
成枝一野啜左落去
汁都奶埋
今次我仲唔死

你係噴火龍，噴噴嘅咪得

姓墳
名房農

咁咪好，收啲新生蛆蟲做𡃁，訓練佢地，組織個犯罪集團，成千上萬再過億蛆蟲聽你支笛，幾撚巴閉

順便改名做蛆蟲王